有冇人試過外國旅居開到銀行戶口？

好似好多國家一定要有工作簽證先得

澳洲開過

美國都開到

旅行都開到？

網上填不用澳洲地址？

加拿大開到，唔使工作證明。
好多國家你喺香港嘅分行都開到外國嘅戶口。

thanks

香港開唔開到澳洲嘅HSBC everyday global account？

幾年前去台灣旅行開左個戶口

主要貪Everyday global 有multi currency debit card，expat無

咁開黎有咩用？

香港會有，時間問題

請問加拿大邊間銀行？

Cibc

Canadian Imperial Bank of Commerce
都幾多中國人開

其實唔係無卡，只係要返澳洲拎 je

不過無卡都做到大部分嘢，atm拎錢，PayPal 收付款，bill payment 全部都無問題

請問有無min balance? monthly fee?香港地址得唔得? 用BNO開都得?係咪有卡?

就係唔想係香港,但想果個户口有得放港幣然後香港atm㩒無手續費

美國 boa好似好易開

以前係外國讀書時開左個學生戶口

大陸學生開完
入面有幾個億

有debit card, 冇min balance, 冇月費，要護照

佢同CS個D無分別？一樣係離岸戶口？

唔係離岸戶口，for我過去用。

係法國開過 大部分地方都係有啲銀行得有啲唔得

澳洲係咪間間銀行都唔會寄卡去海外？

就咁過去旅行嘅話AU HSBC易唔易開？
張卡可以寄返香港？

澳洲 輕鬆
commbank落地有地址證明 去一次銀行佢就寄卡俾你

有咩cost

台灣嘅中華郵政 新台幣存簿儲蓄金融戶口好易開，仲可即時取得簿仔，即場取得郵政VISA debit卡簽帳金融卡，add埋入台灣版LINE Pay, 好方便👍 (不須地址證明）

英國、德國果D banks更可用手機📱足不出戶咁開戶，有埋GBP, EUR VISA or MasterCard debit cards, 隔離posts有講，非常方便。（不須地址證明，有個當地收信地址okay)

瑞士則Dukascopy Bank已可遙距開定個account，取得埋張CHF or USD VISA prepaid card. (用香港地址都okay)

美國則Citibank USA, BoA USA 可當地walk in開戶，一般有USD VISA or MasterCard debit card. 有香港地址證明（如Citibank HK statement)就okay. （或者考慮East West Bank, or 遙距開定個account). 美國仲可開埋信用卡，上網search 一些AE 國際轉卡大法以建立你在美國既信用紀錄。

澳洲、加拿大既，其他人都有講開，可參考一下。

n26唔係有地址就開到啦咩

美國開咗citibank

其實你notarise 咗張USPS form 1583 （Notarise張form要俾＄，幾十蚊美金，由持牌人士進行）
係可以用美國mailing address收美國郵政USPS信件.
況且Citibank US, BoA US在當地開根本只須香港地址證明（如香港水電煤、或Citibank HK statements等）。

至於英國，你租個地址，其實係合法合理，英國及歐洲好多公司都係租個地址以收信經營業務。

Swiss Dukascopy Bank , US Firstrade (可申請VISA debut card),
亦只須香港郵寄地址（不須地址證明），亦可開戶。

美國既Citibank USD Checking account with MasterCard or VISA debit card,
在當地好易開戶。

各州/市既唐人街Citibank 分行有staff識廣東話，
Walk in, 用香港地址既HK Citibank statement加 passport可開戶。（YouTube 上也大把教學，
美國係歡迎大家存入美金在當地）

N26's UK Branch已於2020年4月15日停止英國業務(佢聲稱係因為Brexit而停止英國業務, 但好多評論指係佢地客戶人數不足, 英國只有200,000個N26 UK客戶, 遠較Monzo Bank的4 million及Starlingbank的1 million為少)。

所以只能把英鎊轉番去其他UK's Banks (如果你是N26 Euro Account, 即是Eurozone地址, 則不受影響).

Twitter上唔少英國人對N26's UK Branch既決定好不滿, 但也沒有辦法, 惟有用其他UK's Banks.

我個時德國開

美國都開到花旗🙈

真，但要有SSN

應該間間分行處理方法唔同，有些要求有SSN, 有些不用。

如果開唔到BoA，去Citibank USA當地任何分行開戶仲好。有Citibank HK bank account, global transfer ＄去Citibank USA比較方便一些。

考慮到有些人未必有自己姓名既香港水/電/煤單，
先用香港既手機電話單開Citibank HK bank account,

之後用Citibank HK bank statement 在美國當地開Citibank USA bank checking account, 最簡便。